過左今晚，沙拿仲有無得爭金球呀？

企開d 啦

世界盃完左啦？

傷左都有得講
講到今場帶出 踢柒左咁
你唔講c7 final 俾lovern 守死
lovern 丫 你老眉

小組都未必出到線
聽講要起碼第三場先出到